其實而家政府係咪想拖到9月1 以為班大專生會乖乖地返學

不如拖多幾年 拖到2048啦

罷課喎

算盤錯晒，而家大專已經講左罷課

拖啦 拖到你班老野死哂

你班濕鳩大學生邊日唔罷？
利申：曾間歇性罷課四年

下 不嬲日日罷課

雨傘嗰陣都唔係暑假喎

訓撚醒未

今日見到冇人受傷 心情大好

屌你間歇性罷課四年走堂就走堂啦

咪撚傻啦

利申：長期罷課

尋晚先吹雞 今日已經有成幾萬人罷工入機場 罷課有幾難

罷課是香港學生常態 唔知諗住拖字訣果個人係咪中學畢業